一個優質既抗爭地點要有咩條件？

其實琴日源禾路十字路口 3邊都有狗
同埋無明顯進攻目標
只係因為有犬係果到無警告下用胡椒 先係果到對峙
但係好難防守 同消耗人力同路障
而且距離地鐵都有一段距離 好易出事

之後紅土同將軍澳都要諗定係邊到對我地最有利，避免陷入四面受敵情況，掌握地利先能夠取勝。

大家覺得要有咩條件先做到？

慢慢等佢怖陣，其實邊度都死，
佢依家係派一team人嚟同你對視，之後慢慢包圍你
一知佢想包圍就要即刻搵位突圍